iPad Air 叉電極慢

用原裝叉電，但係平均3分鐘先叉到1%

等爆炸

第三代Air?
買18W叉電器會快啲

Appl原裝到而家都係慢叉, 係咁上下

用左iphone原裝？

iPad 嗰個

我都知慢，但係有冇慢到咁

粒電30.8Wh, 用12W Charger, 照計數都起碼2.56粒鐘先可以0-100%

正常，原裝係咁上下，一個鐘大約充到30%
用18w起碼會快比用原裝45分鐘充滿

第一次用iPad？
粒電大咁多，慢係正常

但係我而家係20%一個鐘

我要用最少5個鐘

我部air 2019都充幾慢，1h大幾2X%電

平時放係度差5個鐘

iPad 唔買快叉真係唔掂

我都係air 2019，買咗快叉試吓

佢送嗰個火牛得嗰10w，我n年前果部4代ipad都用12w牛